全版講盧偉聰 ， 金鐘而家咩環境？

如題

推

都想知

睇d live 好似走左好多人

邊到有live

如果結果,係乜都做唔到
咁烈士就真係白死...

重整旗鼓!!!!
反送中!!!
撤回!!!
放返所有學生!!!

同問 蘋果，now都冇左

開始少人講 少人提 apple live都無埋

散咗水都好嘅 各位義士可以返去抖吓
要記住而家抗爭已經進化咗 死佔絕無意義

而家dead line都無人講了。 完?

依家咪話5月20日 先再聚集

建議走先

痴線啦

6月20 5點？

頭先轉cctvb 有影龍和live

希望你地還番條路出黎回家休息
因為呢場仗唔會一日就完
沖個靚涼 訓個靚覺

希望你地還番條路出黎回家休息
因為呢場仗唔會一日就完
沖個靚涼 訓個靚覺
希望你地睇到

次次出完去番到屋企個人都勁撚繃緊

希望你地還番條路出黎回家休息
因為呢場仗唔會一日就完
沖個靚涼 訓個靚覺

我唔夠話贏緊 但大家睇左呢兩記者會
兩邊人瘋狂割蓆 淋病己經樹倒猢猻散

只欠最後一擊 請大家留力
養兵千日 用在一朝
希望大家明白

番去抖下 太繃緊 鐵打都頂唔住

好想陪咁多位手足留守
但係今日已經係現場十個鐘
每次番到去都好想mon
住現場消息

番去抖下喇 大家都好累 作戰左咁多日
唔可能日日都咁做

係 特別定左deadline
大家要好好休息同準備

想睇live既話永遠都可以去呢到

感謝某人士69.612.616都有整合D live

成晚畀佢騎劫左

Who?

依家喺大家回氣休息之時，呢幾日睇下政府建制點出醜啦，養足精神過幾日先再出嚟啦。

盧9

HA 同金鐘冇人理

陳醫生同烈士嘅付出
畀隻肥狗仔騎劫哂

沒錯 請各位留力 我睇好多義士日日出黎 身心去到極限 唔想敵人未倒下 各位自己先倒下

唉 希望大家先收隊抖抖 仲有漫漫長路呀 兄弟

Push

洗撚完未